聽日qq平安升到幾多先收貨？

邊有負評

無啦無啦 聽日天要倒了

雲爺俾條生路

聽日跌我以後唔黎財經台啊

我地同船喎

你講過好多次

但你嗰架係鐵達尼號

有咩

撞前跳船咪冇事

痴線 做咩負評

聽日仲有冇機會入

有啦 業績前都有得炒！

聽朝不問價入？

唔知啊 我鳩噏架咋

負評既ching係咪有啲誤會？
哪兒~~~來的負評？！

化雲 +媽咪 睇好=世界未日

聽日穿31000

放我一條生路啦 兩位大師如果無貨就唔好入QQ啦

ok. 唔入

入牛

星期5美股綠
呢兩日又冇負面消息
聽日咁都唔升我以後唔撚玩啦

雲哥
請貼倉以振軍心

你唔撚玩左幾多次

沈門ppst貼左啦

咁你真係唔好再玩啦大佬

冇數啊

molamola

求下你入最近隻牛 咁一打靶各位手足就安全

難怪呢兩日心神不寧

447
應該安全

掛

又你輸剩$1200？

哇屌 要跌到447
不如考慮下反手熊?

輸淨2千，之後入1萬繼續玩而家1萬5
聽日變2萬

業績前跌19蚊有可能？
除非中南海大爆炸啦

有雲爺同麵哥一齊燈力盡開 一日跌4-5%不是夢

上次股災咪就係佢地引起囉

呢兩日明明無乜壞消息,美女同adr又升咗,仲好樂觀咁諗住隻恆牛聽日開執番十格八格就走

依家好撚不安囉

你勁d定師父勁d呀

等老貓

完

驚到瞓唔着

聽日贏錢開心到瞓唔著

股joy呀
走呀

股joy 就走唔到啦

現價走啦，風險大過回報

開心喇樓豬